<item>
	<title>Et une 3e batterie gratuite! :-)</title>
	<link>http://xdamman.posterous.com/et-une-3e-batterie-gratuite</link>
	<pubDate>Thu Nov 16 21:51:42 -0800 2006</pubDate>
	
	<dc:creator><![CDATA[Xavier Damman]]></dc:creator>
	
	

	<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>

	<category domain="category" nicename="uncategorized"><![CDATA[Uncategorized]]></category>

  <guid isPermaLink="false">http://xdamman.posterous.com/et-une-3e-batterie-gratuite</guid>
	<description></description>
	<content:encoded><![CDATA[J'ai vraiment acheté mon portable Apple Powerbook 12' au bon moment.
Non seulement, c'est le premier modèle qui a bénéficié de la nouvelle politique de prix de Apple beaucoup plus abordable (je l'ai payé 1300 euros en mars 2005), mais en plus, tous les 6 mois je reçois gratuitement une nouvelle batterie!

Le modus operandi est très simple, je mets le numéro de série de ma batterie sur la page du site d'Apple dédié à l'échange de batteries, je complète mon adresse et hop un mois après un gentil monsieur de UPS m'apporte la batterie. 
Dans la boîte, il y a déjà un "timbre" prépayé pour renvoyer la batterie. Malheureusement, j'oublie à chaque fois de renvoyer mon ancienne batterie.

<div class='p_embed p_image_embed'>
<img alt="Media_httpwwwxavierda_obzgw" height="100" src="http://getfile6.posterous.com/getfile/files.posterous.com/import-cjvw/JItbDjDmrElcxCmEovcGbHwdgbkqJlsuFzBCpoxibHziEigqjsfkqsxboGmb/media_httpwwwxavierda_obzgw.jpg.scaled500.jpg" width="100" />
</div>

Du coup, après la 2e campagne d'échange de batteries d'Apple, je me retrouve avec 3 batteries dont une toute nouvelle.
A 150 euros le prix d'une batterie, c'est vraiment intéressant :-)
Je peux enfin faire Bruxelles-Tokyo en utilisant mon portable sans discontinuer! :-)

Alors oui certains pourraient dire "oui, mais tes 2 autres batteries peuvent exploser".
Oui.
Mais voilà, la probabilité est assez infime. Et puis, je ne les utilise que comme batteries de backup. J'utilise évidemment toujours la dernière reçue. Du coup puisqu'elles sont très rarement utilisées, la probabilité qu'elles surchauffent devient casi négligeable. Non?
Et puis merde, je prends le risque :-)]]></content:encoded>
	<excerpt:encoded><![CDATA[J'ai vraiment acheté mon portable Apple Powerbook 12' au bon moment. Non seulement, c'est le premier modèle qui a bénéficié de la nouvelle politique de prix de Apple beaucoup plus abordable (je l'ai payé 1300 euros en mars 2005), mais en plu...]]></excerpt:encoded>	

	<wp:post_date>Thu Nov 16 21:51:42 -0800 2006</wp:post_date>
	<wp:post_date_gmt>Thu Nov 16 21:51:42 -0800 2006</wp:post_date_gmt>
	<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
	<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
	<wp:post_id>22760767</wp:post_id>
	<wp:post_name>et-une-3e-batterie-gratuite</wp:post_name>
	<wp:status>publish</wp:status>
	<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
	<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
	<wp:post_type>post</wp:post_type>
	<wp:post_password></wp:post_password>
	<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>

	
</item>
