<item>
	<title>Semana loca!</title>
	<link>http://xdamman.posterous.com/semana-loca</link>
	<pubDate>Mon Oct 16 23:45:16 -0700 2006</pubDate>
	
	<dc:creator><![CDATA[Xavier Damman]]></dc:creator>
	
	

	<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>

	<category domain="category" nicename="uncategorized"><![CDATA[Uncategorized]]></category>

  <guid isPermaLink="false">http://xdamman.posterous.com/semana-loca</guid>
	<description></description>
	<content:encoded><![CDATA[Mardi, mon ami Nathan est venu me dire bonjour de Belgique!
Du coup, bein fallait bien sortir tous les jours pour lui montrer l'ambiance espagnole!
Mais puisqu'il fallait aussi lui faire visiter les alentours, y avait pas le temps pour les grasses mat' et ainsi récupérer de la veille.
Bref, tout ça, c'était "fatal" (como dicen los españoles)

Mercredi on est sorti avec les erasmus francophones à un bar où l'on nous sert des Volcans.
Pas vraiment barrato (bon marché), mais j'suis assez fan. D'ailleurs je suis pas le seul car dès 11h du soir, il y a la file jusqu'à l'extérieur sur la rue. Le weekend, faut même parfois attendre une heure avant de pouvoir y rentrer!

<div class='p_embed p_image_embed'>
<img alt="Media_httpwwwxavierda_bzaew" height="200" src="http://getfile5.posterous.com/getfile/files.posterous.com/import-cjvw/nEgcoGgHECIyvAinEveazfbEGvIvIahIrIjhbllJADyBEnAriAogvyIDuejz/media_httpwwwxavierda_bzaEw.jpg.scaled500.jpg" width="150" />
</div>


Jeudi soir, on est sorti avec les espagnoles dans un bar assez particulier (décidément, il n'y a que ça à Madrid) où l'on nous sert des cocktails de léopard. Il s'agit d'alcools variés avec du lait qui tombe litéralement du plafond! Voyez plutôt!
<div class='p_embed p_image_embed'>
<img alt="Media_httpwwwxavierda_dhaaw" height="200" src="http://getfile0.posterous.com/getfile/files.posterous.com/import-cjvw/DIuGxHBGfhibnbjhmegImnmoflqapyfbjaEzbHfgCxnxsbigalIctGpJygwD/media_httpwwwxavierda_dHaAw.jpg.scaled500.jpg" width="150" />
</div>


Puis on a fini dans une discothèque près de Moncloa. Arrivé à minuit 45, on était que 5 à l'intérieur, barman compris.
Une heure après, c'était plein. Hé oui, les espagnoles commencent à sortir en boîte qu'assez tard...

Vendredi, on est parti à Salamanca rejoindre Eloïse et Amélie, deux belges de Louvain.
On est sorti là-bas jusqu'aux petites heures. En commençant le tout par un excellent bar à chopitos!
Voyez plutôt la carte:
<div class='p_embed p_image_embed'>
<img alt="Media_httpwwwxavierda_ewuxb" height="200" src="http://getfile6.posterous.com/getfile/files.posterous.com/import-cjvw/lgwujEGGIpDwswcropjqnDEmjghfjgIyIbllBtnurHrsEBBaDvcdiywiJEhn/media_httpwwwxavierda_EwuxB.jpg.scaled500.jpg" width="266" />
</div>


Après tout ça et toutes ces soirées qui ne se sont pas arrêtées de s'enchaîner, il était bien temps de se reposer!

(ça, c'était la partie "guindailles" de la semaine, mais on en a aussi profiter pour visiter un petit peu Madrid et Salamanca... à suivre donc)]]></content:encoded>
	<excerpt:encoded><![CDATA[Mardi, mon ami Nathan est venu me dire bonjour de Belgique! Du coup, bein fallait bien sortir tous les jours pour lui montrer l'ambiance espagnole! Mais puisqu'il fallait aussi lui faire visiter les alentours, y avait pas le temps pour les grasses...]]></excerpt:encoded>	

	<wp:post_date>Mon Oct 16 23:45:16 -0700 2006</wp:post_date>
	<wp:post_date_gmt>Mon Oct 16 23:45:16 -0700 2006</wp:post_date_gmt>
	<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
	<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
	<wp:post_id>22760775</wp:post_id>
	<wp:post_name>semana-loca</wp:post_name>
	<wp:status>publish</wp:status>
	<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
	<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
	<wp:post_type>post</wp:post_type>
	<wp:post_password></wp:post_password>
	<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>

	
</item>
