<item>
	<title>Premières pensées sur le Burundi</title>
	<link>http://xdamman.posterous.com/premieres-pensees-sur-le-burundi</link>
	<pubDate>Tue Feb 06 22:42:37 -0800 2007</pubDate>
	
	<dc:creator><![CDATA[Xavier Damman]]></dc:creator>
	
	

	<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>

	<category domain="category" nicename="uncategorized"><![CDATA[Uncategorized]]></category>

  <guid isPermaLink="false">http://xdamman.posterous.com/premieres-pensees-sur-le-burundi</guid>
	<description></description>
	<content:encoded><![CDATA[<em>Attention: je suis fort conscient qu'on ne peut pas tirer de quelconques conclusions après 2 jours, le but de ce post est juste de vous faire partager mes pensées à chaud. Il est possible que je réfuterai plus tard certaines de ces pensées hâtives.
</em>
Deux choses m'ont marqué depuis mon arrivée ici.
D'abord, la ressemblance avec le Sénégal. Vu la distance qui sépare les deux pays, et le manque crucial de voies de communications entre ceux-ci, je ne m'attendais pas à voir autant de ressemblances.
Même façon de s'habiller, de porter les enfants, les courses, de "glander" dans la rue. Des sentiers plein de nids de poule, des publicités faites en dessin à mourir de rire, rien à visiter à part admirer la nature, ...

Ensuite, la relative richesse par rapport au Sénégal. Certes faut relativiser car pour quelqu'un qui n'aurait jamais mis les pieds en Afrique, ça reste un choc culturel important. Mais si comme Gaëtan et moi vous vous êtes promenés au Sénégal (hors des Club Meds), alors non, aller au Burundi n'est pas (plus) un choc culturel.
Les gens donnent majoritairement plus l'impression d'avoir quelque chose à faire, les routes sont en meilleur état, les voitures sont nettement plus correctes qu'au Sénégal, les enfants ne courent pas derrière la voiture en criant "Toubab cado" (blanc, de l'argent en langue sénégalaise, argh je me rappelle plus du nom de cette langue).

<div class='p_embed p_image_embed'>
<img alt="" src="file://localhost/tmp/DSC02213-tm.jpg" />
</div>
 <div class='p_embed p_image_embed'>
<img alt="" src="file://localhost/tmp/HPIM1039-tm.jpg" />
</div>

A gauche une piste de Ngozi, à droite, une piste d'un quartier de Dakar

Néanmoins, il y a de grandes différences:
1- On mange nettement mieux, ça ça fait plaisir car c'était un peu galère au Sénégal pour manger correct

<div class='p_embed p_image_embed'>
<img alt="" src="file://localhost/tmp/HPIM1617-tm.jpg" />
</div>
<em>
Exemple de ce que l'on pouvait manger au Sénégal... hummm lekker!
</em>
<p><!--more--></p>
2- On voit plus de femmes travailler, être dans la rue (c'est totalement subjectif, mais c'est ce qu'il me semble, c'est évidemment très difficile comparer). Mais cela pourrait s'expliquer par la religion puisqu'ici au Burundi, c'est 90% catholique et 10% musulman. Exactement l'opposé du Sénégal.

3- Le plus important selon moi: la qualité de l'eau. L'eau ici n'est pas hyper chlorée comme au Sénégal. Elle ne pue pas. Quand on se lave on est vraiment propre. Selon moi c'était ça le plus dur en voyageant au Sénégal, c'était de ne pas pouvoir se laver correctement. A chaque fois qu'on transpirait, on "puait" l'eau. Ici, faut juste un peu de courage car l'eau est bien froide, mais qu'importe!

Enfin, il faut bien nuancer tout cela car je vis ici dans le milieu universitaire du Burundi. Milieu bien entendu privilégié.
A voir comment ces premiers avis vont évoluer au cours des semaines!]]></content:encoded>
	<excerpt:encoded><![CDATA[Attention: je suis fort conscient qu'on ne peut pas tirer de quelconques conclusions après 2 jours, le but de ce post est juste de vous faire partager mes pensées   chaud. Il est possible que je réfuterai plus tard certaines de ces pensées h...]]></excerpt:encoded>	

	<wp:post_date>Tue Feb 06 22:42:37 -0800 2007</wp:post_date>
	<wp:post_date_gmt>Tue Feb 06 22:42:37 -0800 2007</wp:post_date_gmt>
	<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
	<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
	<wp:post_id>22760720</wp:post_id>
	<wp:post_name>premieres-pensees-sur-le-burundi</wp:post_name>
	<wp:status>publish</wp:status>
	<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
	<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
	<wp:post_type>post</wp:post_type>
	<wp:post_password></wp:post_password>
	<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>

	
</item>
