<item>
	<title>Vous ais-je déjà parlé de Carmen?</title>
	<link>http://xdamman.posterous.com/vous-ais-je-deja-parle-de-carmen</link>
	<pubDate>Thu Nov 16 22:55:20 -0800 2006</pubDate>
	
	<dc:creator><![CDATA[Xavier Damman]]></dc:creator>
	
	

	<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>

	<category domain="category" nicename="uncategorized"><![CDATA[Uncategorized]]></category>

  <guid isPermaLink="false">http://xdamman.posterous.com/vous-ais-je-deja-parle-de-carmen</guid>
	<description></description>
	<content:encoded><![CDATA[Carmen... ahh Carmen... Sacrée Carmen!

Carmen, c'est la madame de la cantine.
<p><!--more--></p>
Assise de 13 à 16h sur sa chaise devant sa caisse enregistreuse.
Elle sait dire 3 choses:
- 4,75 euros (le prix pour le menu + boisson)
- 4,25 euros (idem sans boisson)
- Has olvidado tu postre (t'as oublié de prendre ton dessert)

Elle ne sait rien faire d'autre. Même pas sourire. C'est trop demandé.

Seul une personne arrive à la faire sourire: Gustavo!
Gustavo est un étudiant qui est aussi collaborateur erasmus. C'est lui qui m'a trouvé mon appart' entre-autre.
Une fois qu'il était dans la queue pour prendre le menu devant moi, je le vois dire "Hola! Qué tal?" à Carmen. Et à ma grande surprise j'ai vu un sourire se dessiner sur le visage de cette moyennement vieille madame.
Un miracle.
Je m'empresse alors de demander à Gustavo mais comment as-tu fait ce miracle?

Avec une certaine fierté il me dit:
C'est un travail de plusieurs années. Ne crois pas y arriver en quelques mois!
Wouaw. J'étais impressionné. Mais quelle patience! Quel courage! 
Pendant deux ans il avait vaincu le dégout que donne la vue de ce visage pour lui parler, jour après jour, pour finalement arriver à une réponse.

Je me devais d'essayer.
Le lendemain, je m'y mets. "Hola Qué tal!". Aucune réponse. Pas un signe. Juste "4,75 euros".
Le surlendemain, rebelotte. Même cinéma. 
Et ainsi de suite jour après jour.
Avec chaque jour un sourire encore plus grand, les yeux qui brillent, un peu de "tchatche" et tout et tout.
Rien y fait. Aucune réaction: niage totale.

Puis un jour, après 2 semaines, elle me répond!
"Hola qué tal chico con el sombrero!".
J'avais gagné. 
Du coup maintenant, tous les jours, je lui fait "Hola Qué tal Carmen?" et chaque fois elle me répond pareil (bein oui, c'est pas pour autant qu'elle a appris à étendre son vocabulaire héhé!)

Bref, du coup, seules deux personnes dans toute la fac arrivent à faire sourire cette armoire à glace. Gustavo et un p'tit belge, moi! :-D

(voilà à quoi on s'amuse durant l'heure du midi héhé!)]]></content:encoded>
	<excerpt:encoded><![CDATA[Carmen... ahh Carmen... Sacrée Carmen! Carmen, c'est la madame de la cantine. Assise de 13   16h sur sa chaise devant sa caisse enregistreuse. Elle sait dire 3 choses: - 4,75 euros (le prix pour le menu + boisson) - 4,25 euros (idem sans boisson...]]></excerpt:encoded>	

	<wp:post_date>Thu Nov 16 22:55:20 -0800 2006</wp:post_date>
	<wp:post_date_gmt>Thu Nov 16 22:55:20 -0800 2006</wp:post_date_gmt>
	<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
	<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
	<wp:post_id>22760765</wp:post_id>
	<wp:post_name>vous-ais-je-deja-parle-de-carmen</wp:post_name>
	<wp:status>publish</wp:status>
	<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
	<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
	<wp:post_type>post</wp:post_type>
	<wp:post_password></wp:post_password>
	<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>

	
</item>
