<item>
	<title>Pronostiques élections françaises</title>
	<link>http://xdamman.posterous.com/pronostiques-elections-francaises</link>
	<pubDate>Sun Mar 18 20:15:44 -0700 2007</pubDate>
	
	<dc:creator><![CDATA[Xavier Damman]]></dc:creator>
	
	

	<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>

	<category domain="category" nicename="uncategorized"><![CDATA[Uncategorized]]></category>

  <guid isPermaLink="false">http://xdamman.posterous.com/pronostiques-elections-francaises</guid>
	<description></description>
	<content:encoded><![CDATA[Il y a 4 mois, je faisais une petite simulation mathématique pour pronostiquer le résultat des élections françaises d'avril 2007.
Le but étant à l'époque surtout de mettre en garde nos voisins d'ouest sur les raisons du Le Pen au second tour en 2002.

A à un mois des élections, force est de constater que beaucoup de choses ont évoluées depuis novembre dernier.
Dont quelque chose que je n'avais absolument pas imaginé; la montée en puissance du centre (et de François Bayrou).

<div class='p_embed p_image_embed'>
<img alt="Media_httpwwwxavierda_itnal" height="100" src="http://getfile9.posterous.com/getfile/files.posterous.com/import-cjvw/hygzvHpwBvapcIJaCFcwmAuHjCDgFaDnijymqytigAvDmckIEtgeufeubchg/media_httpwwwxavierda_itnal.jpg.scaled500.jpg" width="66" />
</div>


D'un premier côté, Sarko s'est mis fort à droite afin d'essayer de séduire les électeurs du FN (probablement par opportunisme en voyant leur excellent résultat en 2002, ce qui est une erreur car il est avéré qu'un grand nombre de ces électeurs ne sont pas réellement de l'extrême droite mais sont juste des votes contestataires).
De l'autre, Ségolène s'avère être une très mauvaise candidate (on ne compte plus ses bêtises en public).
Bref, un trou énorme s'est créé au centre et Bayrou l'exploite à merveille.

<p style="text-align: right; font-size: 10px;">Tags: <a href="http://www.technorati.com/tag/bayrou" rel="tag">bayrou</a>, <a href="http://www.technorati.com/tag/France" rel="tag">France</a>, <a href="http://www.technorati.com/tag/politique" rel="tag">politique</a>, <a href="http://www.technorati.com/tag/pr%C3%A9sidentielles" rel="tag">présidentielles</a>, <a href="http://www.technorati.com/tag/s%C3%A9gol%C3%A8ne" rel="tag">ségolène</a>, <a href="http://www.technorati.com/tag/soleil" rel="tag">soleil</a></p>
<p><!--more--></p>
Au niveau du nombre de candidats (<a href="http://www.xavierdamman.be/blog/2006/11/17/palais-royal-au-parti-socialiste-francais-2/">base de ma simulation de novembre</a>), on se retrouve à 12.
Dont 3 candidats de droite, et 8 de gauche.
Du coup, on aura comme en 2002 un gros problème pour le PS puisque les voix de gauche seront éparpillées.

Donc si on se base uniquement sur l'éparpillement des voix, ce seront Bayrou et Sarko qui passeront.
Car ce sont les deux candidats qui visent un spectre assez large et peu partagé. Ils ne subiront donc aucune dilution de leurs parts de marché lorsque les gens devront choisir entre non pas 3 ou 4 candidats, mais les 12. Alors que Ségo subira cette dilution. 

La surprise pourrait encore venir de Le Pen qui pourrait prendre la place de Sarko si ce dernier continue d'essayer de séduire l'original.]]></content:encoded>
	<excerpt:encoded><![CDATA[Il y a 4 mois, je faisais une petite simulation mathématique pour pronostiquer le résultat des élections françaises d'avril 2007. Le but étant   l'époque surtout de mettre en garde nos voisins d'ouest sur les raisons du Le Pen au second tou...]]></excerpt:encoded>	

	<wp:post_date>Sun Mar 18 20:15:44 -0700 2007</wp:post_date>
	<wp:post_date_gmt>Sun Mar 18 20:15:44 -0700 2007</wp:post_date_gmt>
	<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
	<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
	<wp:post_id>22760679</wp:post_id>
	<wp:post_name>pronostiques-elections-francaises</wp:post_name>
	<wp:status>publish</wp:status>
	<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
	<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
	<wp:post_type>post</wp:post_type>
	<wp:post_password></wp:post_password>
	<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>

	
</item>
