<item>
	<title>L'annif de Xavier : c'était une très belle journée !</title>
	<link>http://xdamman.posterous.com/lannif-de-xavier-cetait-une-tres-belle-journe</link>
	<pubDate>Thu Jan 18 18:24:14 -0800 2007</pubDate>
	
	<dc:creator><![CDATA[Xavier Damman]]></dc:creator>
	
	

	<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>

	<category domain="category" nicename="uncategorized"><![CDATA[Uncategorized]]></category>

  <guid isPermaLink="false">http://xdamman.posterous.com/lannif-de-xavier-cetait-une-tres-belle-journe</guid>
	<description></description>
	<content:encoded><![CDATA[Voilà cette fois, c'est moi qui vous raconte notre journée, le 12 janvier.
En fait, au début, on n'avait pas une bonne idée à quoi faire, mais finalement on a été à Aranjuez, une petite ville, 45 minutes en train de Madrid.

<div class='p_embed p_image_embed'>
<img alt="" src="///Users/Mari/Pictures/iPhoto%20Library/Modified/2007/Aranjuez,%20annif%20Xavier/DSC01965.JPG" />
</div>
Xa, il n'était pas vraiment motivé d'y aller d'abord, car cette ville est inconnu ;-)
Mais comme il faisait beau cette journée là, on a décidé d'y aller, et en fait, c'était une bonne décision!

Moi, je connais le nom de cette ville depuis l'école secondaire, parce que "Concierto de Aranjuez" de Joaquín Rodrigo (un compositeur espagnol, 1901-99) est un de mes pièces favories.
Et j'avais envie de visiter cette ville dès lors.

On a mis 45 mns pour aller à Aranjuez, il y avait pas mal de gens dans le train, mais ils ont disparu sans se faire remarquer, et quand on est arrivés au palais, il y avait que nous!
C'était super!
(je remercie à Xa pour avoir reservé le palais pour nous! :D

<div class='p_embed p_image_embed'>
<img alt="" src="///Users/Mari/Pictures/iPhoto%20Library/Modified/2007/Aranjuez,%20annif%20Xavier/DSC01965.JPG" />
</div>
Le palais royal d'Aranjuez, c'était achevé de construire à la fin du 18ème siècle.
Selon Xa, c'est un palais beaucoup plus beau que celui de Madrid!
Et c'était magnique en fait.
Il y a beaucoup de petites pièces décorées splendidement.

Ce qui était drôle, c'est qu'il y avait plus de gardiens que nous!
On n'a pas vraiment trouvé beaucoup de tourites!

On s'est promené dans le jardin et on a dîné au petit restaurant.
Le plat qu'on a commandé était hyper bon, c'était les cravettes à la sauce d'aïl avec le pain grillé.
La paella était aussi super bon.
On a bien choisi le resto :D

On s'est reposés au kot pendant 1h, et on a parti au souper.
On a mangé au resto très chic.
Tout était très bien, l'atmosphère, le vin, les plats...
On  s'est bien amusés, bien mangé, bien bu, bien parlé... c'était très chouette.

On a été aussi au bar et en boîte, mais comme on était sortis toute la journée, on était un peu fatigué, on est rentrés au kot à 3h30 et on a dormi profondément.
Voilà comme vous voyez, c'était une longue journée, mais très chouette.
On s'est bien bien amusés ensemble, et moi je me suis sentie plein de bonheur :)

Je m'excuse d'avance pour la faute du français et pour la manque de cohérence :(
(J'étais déjà fatiguée à la moitié)

Voilà voilà, je suis contente de raconter et de partager cette belle journée avec vous :)

La prochaine fois, j'écrirai le résumé (?!) de mon voyage :D]]></content:encoded>
	<excerpt:encoded><![CDATA[Voil  cette fois, c'est moi qui vous raconte notre journée, le 12 janvier. En fait, au début, on n'avait pas une bonne idée   quoi faire, mais finalement on a été   Aranjuez, une petite ville, 45 minutes en train de Madrid. Xa, il n'était...]]></excerpt:encoded>	

	<wp:post_date>Thu Jan 18 18:24:14 -0800 2007</wp:post_date>
	<wp:post_date_gmt>Thu Jan 18 18:24:14 -0800 2007</wp:post_date_gmt>
	<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
	<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
	<wp:post_id>22760727</wp:post_id>
	<wp:post_name>lannif-de-xavier-cetait-une-tres-belle-journe</wp:post_name>
	<wp:status>publish</wp:status>
	<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
	<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
	<wp:post_type>post</wp:post_type>
	<wp:post_password></wp:post_password>
	<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>

	
</item>
