<item>
	<title>Je me suis (enfin) (moi aussi) fait voler à Madrid!</title>
	<link>http://xdamman.posterous.com/je-me-suis-enfin-moi-aussi-fait-voler-a-madri</link>
	<pubDate>Sun Nov 19 23:58:58 -0800 2006</pubDate>
	
	<dc:creator><![CDATA[Xavier Damman]]></dc:creator>
	
	

	<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>

	<category domain="category" nicename="uncategorized"><![CDATA[Uncategorized]]></category>

  <guid isPermaLink="false">http://xdamman.posterous.com/je-me-suis-enfin-moi-aussi-fait-voler-a-madri</guid>
	<description></description>
	<content:encoded><![CDATA[Ce qui devait arriver arriva...

Après Anne-Sophie l'année passée, Etienne cette année, ma maman début novembre, c'était mon tour.
Je venais justement de rappeler sur msn à mon ami Maxime qui vient à Madrid demain de bien faire attention et de rien prendre de valeur.
Et le soir même, c'est moi qui me fait prendre.

<p><!--more--></p>
Ce que je me suis fait voler?
Hé hé... mon manteau!
En discothèque. Il était avec mon pull et d'autres manteaux de mes amis espagnols avec qui je suis sorti hier. Disposés sur une chaise, on s'en inquiétait peu. D'autant plus qu'on était loin d'être les seuls à faire pareil. 
Et puis au moment de partir, il manque une veste... la mienne! Argh :@
Mais pourquoi me l'ont-ils volé en hiver et pas en été? Seul Dieu le sait!
Une amie espagnole a répondu très lucidement à cette question en me disant: "parce qu'en été tu viens pas avec ta veste en boîte".
Ah oui, ça doit être pour ça.

Enfin, heureusement que je n'avais strictement rien dedans. C'est toujours ça.
Bref, ce qui me fait le plus chier avec tout ça, c'est que je dois aller de compras pour m'acheter une veste... un opération highly time-consuming (surtout pour un mec).

Si vous avez une idée de manteau pour moi, n'hésitez pas! :-)]]></content:encoded>
	<excerpt:encoded><![CDATA[Ce qui devait arriver arriva... Après Anne-Sophie l'année passée, Etienne cette année, ma maman début novembre, c'était mon tour. Je venais justement de rappeler sur msn   mon ami Maxime qui vient   Madrid demain de bien faire attention et...]]></excerpt:encoded>	

	<wp:post_date>Sun Nov 19 23:58:58 -0800 2006</wp:post_date>
	<wp:post_date_gmt>Sun Nov 19 23:58:58 -0800 2006</wp:post_date_gmt>
	<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
	<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
	<wp:post_id>22760759</wp:post_id>
	<wp:post_name>je-me-suis-enfin-moi-aussi-fait-voler-a-madri</wp:post_name>
	<wp:status>publish</wp:status>
	<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
	<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
	<wp:post_type>post</wp:post_type>
	<wp:post_password></wp:post_password>
	<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>

	
</item>
