<item>
	<title>Mi facultad</title>
	<link>http://xdamman.posterous.com/mi-facultad</link>
	<pubDate>Thu Oct 05 21:07:24 -0700 2006</pubDate>
	
	<dc:creator><![CDATA[Xavier Damman]]></dc:creator>
	
	

	<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>

	<category domain="category" nicename="uncategorized"><![CDATA[Uncategorized]]></category>

  <guid isPermaLink="false">http://xdamman.posterous.com/mi-facultad</guid>
	<description></description>
	<content:encoded><![CDATA[Jusqu'ici vous n'aviez vu que l'affichette sur la porte du bureau de Paloma. Je vais tout de suite réparer cela en vous proposant deux photos (prises avec mon gsm) de ma fac.
Elle se situe pas du tout sur le site universitaire principal. Mais plutôt éloignée, dans le sud-ouest de Madrid au milieu de nulle part. On y accède grâce à un bus spécial qui prend 15mn.

<div class='p_embed p_image_embed'>
<img alt="Media_httpwwwxavierda_mqrwy" height="100" src="http://getfile7.posterous.com/getfile/files.posterous.com/import-cjvw/xnptxiwcDEqbmiraaxoJnEcaAGnqcDtGhyjDyefABnotIJDqjzloFwBucnCr/media_httpwwwxavierda_mqrwy.jpg.scaled500.jpg" width="133" />
</div>
<span style="font-size: 12pt;">
</span>Bloque 5 et 6 où j'ai la plupart de mes cours<span style="font-size: 12pt;">
</span>
<div class='p_embed p_image_embed'>
<img alt="Media_httpwwwxavierda_qhype" height="100" src="http://getfile5.posterous.com/getfile/files.posterous.com/import-cjvw/igDCcHoCaByIFeFGixbtcluatAIaEkqEzAbfgniukytqgyumqiHwaAJxcoej/media_httpwwwxavierda_qHypE.jpg.scaled500.jpg" width="133" />
</div>

Bloque 2 et 3 où se trouve, entre-autres, la cafétaria.

Et oui, il y a une cafétaria. Un peu genre resto universitaire (le sablon, pour les louvanistes). Pour 4,25 euros tu as une salade, un mini plat principale constitué casi tout le temps de "patatas fritas" (frites) et d'un autre truc assez sec. Pour couronner le tout, tu peux ajouter une pomme ou un morceau de melon.
Bref, c'est pas vraiment délicieux, mais on s'en contentera. 
Surtout que, à ce qu'il parait, les erasmus recevront la semaine prochaine des tickets gratuits pour la kfet. 
A ce prix là, on peut bien faire un effort gastronomique.]]></content:encoded>
	<excerpt:encoded><![CDATA[Jusqu'ici vous n'aviez vu que l'affichette sur la porte du bureau de Paloma. Je vais tout de suite réparer cela en vous proposant deux photos (prises avec mon gsm) de ma fac. Elle se situe pas du tout sur le site universitaire principal. Mais plu...]]></excerpt:encoded>	

	<wp:post_date>Thu Oct 05 21:07:24 -0700 2006</wp:post_date>
	<wp:post_date_gmt>Thu Oct 05 21:07:24 -0700 2006</wp:post_date_gmt>
	<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
	<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
	<wp:post_id>22760786</wp:post_id>
	<wp:post_name>mi-facultad</wp:post_name>
	<wp:status>publish</wp:status>
	<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
	<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
	<wp:post_type>post</wp:post_type>
	<wp:post_password></wp:post_password>
	<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>

	
</item>
