<item>
	<title>Soirée sangria</title>
	<link>http://xdamman.posterous.com/soiree-sangria</link>
	<pubDate>Fri Oct 06 15:59:52 -0700 2006</pubDate>
	
	<dc:creator><![CDATA[Xavier Damman]]></dc:creator>
	
	

	<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>

	<category domain="category" nicename="uncategorized"><![CDATA[Uncategorized]]></category>

  <guid isPermaLink="false">http://xdamman.posterous.com/soiree-sangria</guid>
	<description></description>
	<content:encoded><![CDATA[Au début on devait être que 4, voire 5. Puis le bouche à oreille à fait ses ravages auprès des erasmus et autres espagnoles et on s'est retrouvé à 20 dans les caves d'un bar à sangria.
Rien à voir avec la sangria du Delhaize de louvain qui te mets une barre sur le front pendant 3 jours, on parle bien ici d'une bonne sangria (un peu forte d'ailleurs) espagnole.

<div class='p_embed p_image_embed'>
<img alt="Media_httpwwwxavierda_jfpat" height="100" src="http://getfile9.posterous.com/getfile/files.posterous.com/import-cjvw/BBfgilbmqfwwaxiHihicsGFkgdfGBBDlFaHhdjwgAqEwcJBGuFxtnnuDGvfJ/media_httpwwwxavierda_JFpat.jpg.scaled500.jpg" width="133" />
</div>

Sur cette photo, de gauche à droite, un Polonais, un Belge (tiens tiens), un Allemand, un Espagnol, et 3 Français...

Tout cela s'est terminé dans un autre bar où nous avons dansé jusqu'aux petites heures (5h du mat').
Et puisque ici c'est pas louvain, il m'aura fallu une heure pour retrouver mon lit (les mauvaises langues diront que cela est juste du à la sangria, moi je vous dit que j'ai du prendre un bus de nuit et le premier cercania (rer) de 5h50 avant de retrouver mon appart' ;-) )
Bref, une bonne petite soirée comme on les aime.

<div class='p_embed p_image_embed'>
<img alt="Media_httpwwwxavierda_zjouh" height="100" src="http://getfile9.posterous.com/getfile/files.posterous.com/import-cjvw/ddAmsrAksofqlhsDqkitEyqhrpclrhchaaChhFBfkCxJHIiIjficubpsiGHd/media_httpwwwxavierda_zjouh.jpg.scaled500.jpg" width="117" />
</div>
<span style="font-size: 12pt;">
</span>Une Grecque, et deux Belges.
Tiens, mais c'est encore Jenny, mais qu'est-ce qu'elle fou encore là? ;-)

Pendant ce temps... à 1600km de là, à Louvain, c'était le bal des bleus! Sous la pluie évidemment...
Rhaaa la la, comment regretter la Belgique? ;-)]]></content:encoded>
	<excerpt:encoded><![CDATA[Au début on devait être que 4, voire 5. Puis le bouche   oreille   fait ses ravages auprès des erasmus et autres espagnoles et on s'est retrouvé   20 dans les caves d'un bar   sangria. Rien   voir avec la sangria du Delhaize de louvain qu...]]></excerpt:encoded>	

	<wp:post_date>Fri Oct 06 15:59:52 -0700 2006</wp:post_date>
	<wp:post_date_gmt>Fri Oct 06 15:59:52 -0700 2006</wp:post_date_gmt>
	<wp:comment_status>open</wp:comment_status>
	<wp:ping_status>open</wp:ping_status>
	<wp:post_id>22760785</wp:post_id>
	<wp:post_name>soiree-sangria</wp:post_name>
	<wp:status>publish</wp:status>
	<wp:post_parent>0</wp:post_parent>
	<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
	<wp:post_type>post</wp:post_type>
	<wp:post_password></wp:post_password>
	<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>

	
</item>
